香港男仔可唔可以 唔好再剪 「油頭」

唔好再鼓吹油頭 好唔好？

一街都係 根本就唔襯 大部份額又高 好似中年禿髮咁

無人理鳩你就咪撚推啦 屌你老母！

可以

推

支持樓主

唔襯真係唔硬格硬黎喇，正正經經剪返個普通留陰頭算啦

夾硬黎真係

咁應該剪什麼好，有無圖參考吓

Agger

成街都係油頭同韓國成街冬菇頭冇分別

Agger
10個剪油頭7個柒
好心照撚下塊鏡先剪啦

agger

髮型真係唔洗跟潮流

圖呢屌

啱

我鐘意仔仔油頭bo（靚仔）

Ching姓梁

油頭

我唔要再見到佢呀

點解叫油頭

推到更多髮型師學野

點解我既圈子叫比比鳥頭

咪顛啦

梳法都唔同

油頭撚

係 普通就ok
夾厭梳個油頭出黎 好撚反智成件事

有啲仲要gel到個頭反晒光

痴撚線 走火入魔

睇佢地討論po既example相九成鬼佬
得啖笑

樓豬係咪比人剪到好似摩西咁 之後嬲嬲豬

香港人做乜都柒架啦

咩叫油頭

x2

其實冇輪廓唔係咁好睇

oil head

有啲人剪油頭allback真係勁柒但係都要剪= =

利申未剪過

個樣型咩style都得啦
你個樣柒唔通整色整水會型咩

香港男仔可唔可以 唔好「留陰」 成個靚仔咁

死撚返去5P 柒頭

= =

X3

剪咩頭先唔會比人屌？

留陰=𡃁仔
油頭=唔襯
香港地要剪個頭大家滿意都幾難

不知幾正

應該話要連登仔滿意係好撚難

連登啲毒撚剪咩都你咁啦

過到自己咪得

你知唔知你衰咩?

中意咩你理得人
利申:光頭

油頭毒撚嗰種

靚仔就

Armar

介紹下

剷光佢算啦

油你老母個頭咩，allback 就allback啦

懶撚係用詞新潮脫俗屌你老母

求解

講撚左幾頁，都無人講油頭係乜

十年前 可唔可以唔好個個留陰 學下人地鬼佬玩分界 all back啦
十年後 可唔可以唔好個個學鬼佬

潮流嘅野係咁架啦 個個咁有自己style唔跟風邊度黎潮流呢樣野

呢個髮型仲難頂 一見到個人就躁

正確
樓主一定係死㭍頭黎

樓主第3次開呢個post

但all back真係好似阿伯 唔識欣賞

屌！剪油乜撚野頭
油頭只不過係形容一些色澤較亮麗，Shiny 既髮型，睇落油油地，並唔係一個髮型既名稱。

油頭毒撚正垃圾 斜陰先係皇道

仲衰過ff入面d mk頭

煎游水裝

日本頭 mk
韓仔頭又mk
鬼佬pomade 頭 又話唔襯唔好剪
咁剪咩頭呀大佬 係咪個個毒撚產青先安樂？

On9剪個頭都要俾你地批鬥 人地覺得型就咪理人喇 自己又好得幾多咩？

剪頭髮要屌
傻撚左？

笑人個啲po咗自己剪咩頭先好笑人喇 講到自己個髮型carry得好好咁

人地剪咩頭關你撚事

你都戇撚鳩唔撚跟風係咪想標奇立異

油頭使乜剪, 唔洗頭2日都有啦

唔剪7左已經當執到

睇你做邊行 有時見客你成個留陰頭好多都覺得你無經驗
貼地小小啦樓主

留陰一定最柒 尤其見唔到眼

鏟青都毒撚

介坑又比人話mk

乜撚野頭先唔會比人屌

連登仔仲麻撚煩過中學啲訓導
要剪到成個監躉咁先滿意？

圖都無張好難討論喎

油乜撚野頭
我剪all back但唔用髮油咁仲係咪油頭呀

香港男仔剪咩頭都比人屌

菇頭都得罪連登仔

個頭油到咁真係好睇咩

完部一個方向既都還好 唔好睇咪唔望
但有啲人既分界 分得少啲嗰邊既長度唔知點咁 方向又唔一樣
睇到就想捉住佢整埋一齊
利申 強迫症

明明人地明星出show上鏡先好睇 普通人出街根本唔適合

呢個post有好多人side part

做乜都要你理
真係好港式

連登仔可唔可以唔好跟風咩都要理呀？十個港仔咩都要理九個都又柒又冇point

陸軍裝 滿唔滿意

禿頭應該唔會比人屌

但會笑尻你

中分又嫌老土

咁冬菇頭柒好多

屌 樓豬真心膠

咩都要管 咩都要經你審批過先出得街咩 柒咪唔好撚望囉對眼又唔係生係人地到

利申 靚仔

但呢個頭好煩 我自己整親都會hold唔耐就變型

你做金融傳銷地產？

好多油頭撚嬲豬

好蝦人剪
輪廓淺啲額頭高啲都唔好睇
我脫苦海了

係

係咪跟洋腸style?
但好多洋腸體質個頭係真係容易出油先咁...

仲特登走去買支野

其實your face your fate架姐
我以前都唔鐘意all back，識左依家個男朋友至知原來all back可以咁好睇

樓豬你平時剪開咩頭

柒撚左你就收皮啦
仲出黎回post

叫開蛋撻頭

你係唔係油頭撚 自以為剪左信心大增類人

個個都油頭 沒啲主見

唔係話唔比你剪油頭呀
剪得好睇吹得你漲咩
弊在好多都搞到油頭毒撚咁呢

根本鬼佬係最match 你廋撚帶副眼鏡加個油頭 唔知做乜撚野

你係唔係柒頭一名，以為眾人皆醉唯我獨醒個類人

短髮清爽男 大隻185cm 屌打油頭撚

條女乜名

好多on9仔唔明your face....

人地鐘意剪你理得人啫

樓主Undercut 算

睇樣

輪廓深咪襯

亞洲人都係留短陰算啦

屌 講得好呀
你個臉型靚就話姐？
屌你額頭又高又圓 塊面又大
個鼻又唔撚係高
見到真係想打鑊金佢
人整你又整 你有冇諗過你carry唔到
仲有D人整完呢個頭之後
好中意chok個文青憂鬱表情出黎

試下剩係用水洗頭
你個頭都跟住油埋一份
不過會變六月飛霜

Jessica

多得啲人跟潮流
開到成堆barber shop吹奏
以為自己好撚型

光頭最撚型

我個圈子叫食女頭

啲男仔咁樣樣都好意思既

乜撚？
油唔油唔係睇個髮型
係在於你用咩type既promade
加上
油頭毒撚一定要一齊講
分開講已經係原罪

我都想睇下樓主剪咩頭先適合香港男仔
比大家參考下

油頭 同 all back
好似係 2樣嘢黎㗎喎

agger 油到好似幾日冇洗頭咁
完全唔想行近

剪開平頭剷清
✌🏿✌🏿

自己揀